Dead By Daylight 黎明死線 玩衣櫃教學 & SILENT HILL 三角頭

連登都好似有巴絲打 玩 dead by daylight 黎明死線
隻game係關於4個人鬼追殺既情況下出閘逃生

今日錄左條片 關於DBD新鬼 Silent Hill 三角頭, 被佢瘋狂SM